有冇00後手足？

入嚟傾下計

利申:04

me 02

Block得

= =

00

樓主坑爹